apps同手機鏈結疑難

話說我部iphone同個舊fb連結咗 搞到任何apps eg.instagram 都同果個舊fb連埋一齊 從apps入面unlink唔到 有無巴絲知道點搞？ 利伸我唔記得咗舊fb 賬號密碼